相反，Johnson和联合创始人兼首席技术官Julie Blumreiter开发了一种方法，可以修改发动机的内部组件，改变其热力学，从而能够快速点燃和燃烧脱碳燃料。 ClearFlame引擎技术旨在清洁柴油发动机，2020年9月17日 
 这就是化石燃料工业持续的力量在起作用。 想要有效地应对气候变化? 你可以在这里捐钱。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 韦斯特林说，按照规定进行燃烧或让自然火灾肆虐也是有风险的，因为燃料在许多地方堆积得太多了。 扑灭火灾失败了。 这就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技评论 
 即使太阳能和风能继续快速增长，它们也无法取代用于运行工业流程或发电的大量化石燃料。 为了应对气候危机，美国应该启动一个国家能源创新任务，艾米·诺德鲁姆，2020年9月15日，麻省理工科技评论 
 尼古拉说，兴登堡断章取义地接受了该公司供应商和投资者罗伯特•博世公司(Robert Bosch GmbH)一名员工的评论，低估了兴登堡为其燃料电池驱动卡车生产氢气的能力。 2020年9月14日，尼古拉发布更全面的声明，否认卖空者兴登堡的指控 
 但是来自美国东北部度假州佛蒙特州的桑德斯也反对开发化石燃料。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 他说，这是火上浇油，因为火势已经在燃烧了。 2014年12月1日，圣路易公羊队进入弗格森队 
 该公司还将这种气体转化为液体燃料，为其车队的车辆提供动力。 每日野兽2014年11月24日|每日野兽 
 更火上浇油的是，盖尔布和工会之间在媒体和社交媒体上的口水战往往很丑陋。 大都会歌剧院疯狂之年内幕|肖恩·e·米尔斯| 2014年11月23日|每日野兽 
 当他们经过跑道时，子弹从高高的草丛中射了出来，刺穿了一个油箱。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 然而，眼前的群山树木繁茂，而木材显然是常见的燃料。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 当然,适当的; 拿这么多燃料换来的生命冒险没意义。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 她于6月22日抵达利物浦，在十天内耗尽了燃料。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 山上覆盖着适合用于燃料、采矿、建筑和机械的木材。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 有时棚子建在可以采购燃料的树林附近，也建在烟草田附近。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。